火箭GM Morey 啱啱follow咗敖卓軒Twitter

火箭俾人屌到咁仲夠膽 所以話美國人真係美國人
自由就係核心價值 不過FOJ 例外

敖卓軒bio仲要係串尻FOJ

又聽到巨響 跌爛哂喇

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

原來係PHD
真係讀屎片